台灣youtuber叫香港人加油，快d subscribe!

其實真係唔易，絕大部分台灣youtuber都怕得罪支那觀眾